屯公塞車有感

今日收工上巴士
就真係踏上這無盡旅途

平時的我都係坐狗鐵返工同收工
今日諗住坐巴士做返個真黃c
觀塘上車 塞完龍翔道
諗住可以好快返屋企食飯
點知過左長青隧道 又再塞左我半個鐘
過完大欖諗住 呀！就快可以食得飯
出完大欖 又塞
係大概2 3公里的路途
我見到二架車停係路肩講緊數 肯定係撞完車
再過多500米左右 又有架車撞q左

作為一個假日司機
真係想奉勸一句 唔識渣車就唔好渣
因為係巴士上有好多同我一樣
屋企等緊佢地平安返去食飯

當我落車 再望住架巴士
不敢感歎
其實我都真係好想做一個真黃c姐

啱啱搭巴士忍唔住賴左尿

我見到

阻人收工要比人燒春袋

幾時先可以撞爛哂啲車？